所有人同維尼命運共同體 冇工返就手停口停 復工就怕隔離個個係帶病毒 冚家剷

維尼熊 所講既2020命運共同體
大家體驗到未
共產黨自己放出黎既病毒 全球都係命運冚家剷共同體